根本靚仔就玩哂

唔好以為幾男幾女/少男多女就代表平均分
事實就係班靚仔接觸女係唔會嫌多
根本樣衰嘅男仔就唔好諗咁多
個女仔係唔會對你產生興趣
同你獨處又係手機搵靚仔
你同靚仔坐埋一齊佢都剩係會理靚仔
靚仔求其講一句有趣過你十句
總之 唔好諗咁多 從來樣衰嘅同女仔相處係唔會有平均分

利申:樣衰

i know that feel bro.

未必對靚仔有興趣嘅
但樣衰就一定冇機會

我玩晒

系

見親靚仔都會凝住佢地係仆街
一定係咁食女

疏囉

利申：之前番工新入職成日俾女r水吹

老實既 你班柒頭試下抽離黎睇
假如你係女既會唔會想同自己講野？
利申：樣衰

比d自信啦
樣唔係真係咁重要
靚仔大撚哂咩
肯講野就有機啦 加油

利申 靚仔

世界不嬲都咁運行

靚女仲屈機呀

月經
利申 樣衰

不能同意更多！女見到靚仔就會公認charm , 型。女會同佢哋傾計秒回
利申185 cm 順眼樣都無用

肥矮柒毒甩頭髮成面暗瘡

一早知

有錢先係玩哂 無錢一齊左都有排煩

我知啊

講到盡喇

推

我就係靚仔

restuuitYs yuu6[img]圖片網址[/im大gy]uhe23udse seayup uuerr

係 靚仔就算係gay佬都會鐘意

[quote]肥矮柒毒甩頭髮成y [img]q y[/img]面暗瘡[/qq5uote]
a yt?qe e23qusywwww 3[img]圖片網址[yay yy5/img[quote]yq[ti[sy特小 a a 4 y 4 q/i]][bouncer]特大uwu 6198u[/quotea 2粗體th q #kryy4r5r r5r r yt? rnill#],u]stgt as aa

Ys y4d1frd g35 rd gdd

唔甘心呀

望吓我好嗎

係

笑到仆街

講真 個樣正正常常冇乜暗瘡有d muscle點會溝唔到女 身高le d不在話下啦 見過d米六普通樣拖住條靚女出街

靚仔毒撚
掛住打機
比ex打機嘅朋友帽咗

其實都唔係
我覺得順眼就可
靚仔感覺都係playboy d

有錢就係一切

有你呢句 得了！

毒撚會唔會順眼

認同

笑波子下話

靚乜鳩 有錢先係玩曬呀傻鳩
少年你都仲係太年輕了

即係窮又樣衰係冇機會贏

係

利申 醜毒

解決方法：早死早投胎
記得排個靚位先好入窿呀

巴打

I know ghat feel

山係石頭 海係水

有錢先係玩哂，靚仔又點，靚仔可以換咩luxuries比啲女，呃啲細路女就得

矮仔根本冇市場
你幾靚仔都冇用

伸脷：不伸

現實一個靚仔都唔識

old news is so exciting

185應該好多囡波

從來都無average
當你唔係靚仔
就會定義為樣衰
唔會想理你

係囉 根本只有靚與醜

唔一定
我個靚女fd 條仔都肥仔黎

成日都有人話自己正常樣

賓周大先係玩哂，利申：細撚仔

口才好先玩哂

順眼定義係咩?咪又係靚仔臭雞

好撚mean 我鐘意

成班「中上」「普通」樣既油頭毒撚係度圍爐

咁何油君算係咩呀

講得啱
利申：A0靚仔

好彩唔洗刷首抽

肥仔都可以係型仔。。。

係囉

問心你都唔會同暗瘡肥婆講野啦

厚面皮先係
就算醜樣 未去到最嚴峻個隻
都可以乜都好順利
(hehe/直女另計)

嗱嗱嗱，我唔係阿
我係下下樣

+1

有錢先係玩晒
中學可能未必係... 出黎做野就一定係

其實你講得啱
嗰啲開朗，形象outgoing，識r水吹嗰啲好有優勢
毒嘅靚仔係無人理，你唔係expect啲女仔做主動r你水吹下話？除非去到明星中嘅男神級數啦 e.g. 掟尿壺, 金城武, 乳硬, etc.

但大家都r水吹黎講 都係靚仔贏架喇

跟本好多女仔口中話順眼就得
其實佢地靚仔既定義係彭宇晏
古天樂都係順眼

你宜家先知？

提醒咗我

不嬲 大自然規則 其實無順唔順眼 你唔正常就已經係樣衰 現實就係咁 你怨都無用

靚仔玩哂啦
毒撚無人權

屌 講得靚仔 就梗係去到果種級數啦 你樣衰 outgoing 咪fdzone囉

靚唔靚仔都好，整潔比較重要
出門口前不妨花半個鐘洗個頭，剃好鬚，整理好自己
就算樣衰都唔會俾人覺得係油頭毒撚

依個如果有埋高度係完美

若然所有囡你都覺得是臭雞
咁抵你毒足一世

我是零

其實好撚多時係你地唔夠自信同埋未遇到欣賞你地嘅人啫

即係眼前遇到嘅又唔係

樣衰就無得講，死症。
樣順眼，有才華，有口才，有幽默感，一樣大把女。

我都185 順眼樣但難識女

拿 我就覺得男仔點都有得汁既

簡單黎講 瘦撚 變大隻少少 肥撚變番精壯少少

已經唔同

變番正常溝到女既3個條件

皮膚 -搞掂好自己皮膚 盡量清爽 冇痘痘 已經成個人唔同
身型 唔係話要好大隻 做下gym 呢d少不色
性格 禮貌 暖男呢d 就要學習下

既然改變唔到輪廓，唯有係呢d執著下

以上改變係除錢排除之外

有錢既 你可以skip上面

聲線沉悶，成面瘡， 唔好話溝女，連女仔fd 都無

your face...一句講哂識女要主動

有錢就真係玩哂
靚仔最多係玩哂窮人區

靚仔 有錢 MIT 數學天才
究竟有幾多技能點都可以點

調翻轉咪一樣

屌樣衰肥閪flirt你你受唔受先

靚仔高大又點，條命生得唔好一樣好撚多波折，一樣係好慘，呢個世界係好撚公平架傻仔。

利申 好撚靚仔但苦命一條，有撚用咩on9

正常樣女仔>正常樣男仔

慘在連毒女都識唔到

靚仔個range其實好闊
上面嗰幾個好自然係exceptional case

我指一般靚仔個lv係 "帶出去見人唔會失禮"

靚仔通常專一d
樣衰多花心

啱呀 見以前啲同學仔 靚仔嗰啲生活咁多姿多彩
我都係fm 但到依家都係碌7咁

公司有個鬼佬中層 就咁睇 高大靚仔 斯文得體 笑起黎好陽光
但一齊做耐左野 會發覺佢講野虛偽
經常笑住去潤9 d 弱勢d既同事攞彩

完全冇同事 j 佢 男女都冇 (除左初黎報到個d)

所以靚仔 + 有風度 + 唔仆街先玩得哂
但似乎大部分靚仔都因為先天條件而仆街

點解會咁多正評？

做毒撚算